正式宣布tvb新聞部全部都係雞同狗

女嘅全部係雞，日日要幫袁志偉含撚，男嘅全部係狗，日日要俾袁志偉屌屎忽

屌你老母班咸家產搞到幾撚多個家庭分裂

唔止謝sir，連er er er sir都……